大家記得叫樓下看更表態先俾利是

叫一句口號哌一封

拎出黎，講光復香港，佢接下一句就比佢，唔識接OR講其他就收返埋

利是🧧裏竟然有文宣